政府最後嘅策略就係攬炒

係想我哋呢邊嘅人攬炒。
和理同勇武內鬨。一唔團結，場運動就玩完

而唔係想自己同香港人攬炒。
或者要推啲差佬同市民攬炒。

大家冷靜啲唔好中計。

睇得出連登好撚多"人"出埋啲要引起內亂嘅post。

大家睇下呢幾個月，連登多撚咗幾多p牌?
有啲注冊咗好耐嘅人起一下佢底，
好撚耐都冇出過post,同埋回覆。

記住，唔好俾人帶風向，堅持自己最初嘅想法。

如果覺得自己好易受到人影響，
嘗試離開連登一陣。免受影響。

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

我都想攬炒

係港共同中共

唔係香港人

完。